［約定］陳曉東vs陳柏宇

陳曉東

女人腔陳柏宇 都唔知佢唱乜9 死唔斷氣咁

是鳩但搵個陳曉東把聲都完勝陳柏宇
乜9 高手 係班小學雞先講得出
聲又簿 又女人腔

條撚大 條撚大
無非想 出下街

陳曉唱呢首點解唱功好左

仲有 成日吹奏鄭中基個啲小學雞真係onlun9
話佢繼續唱歌應該好紅
笑撚死
陳曉東又靚仔把聲靚過佢 技巧當打和 當年係樂壇都輸到仆街
鄭中基樣又柒 係當時既對手比較下又唔係特別好聽 憑咩撚紅

呢首太難兩個都麻麻

剩係聲線就已經不嬲完勝好多歌手

王菲都要彈開啦咁

樓主你都幾撚柒 讚還讚踩低其他人做乜春 低質

我係想踩多過讚
唔明點解而家啲人咁中意吹奏啲垃圾姐
陳曉東唱歌都唔係好好

前幾日陳曉東上tvb，睇到佢回曬塘啦

唱得唔差喎
咬字準 把聲穩
個樣就回晒塘

唱歌無晒靈氣
唱兩句又斥一斥眉....
大陸真係唔好亂咁上
塗毒心靈

睇返mv個版本好大分別喎

陳柏宇條片d人拍掌聲仲大過唱歌果個